我算唔算俾人FD Zone左？

我算唔算俾人FD Zone？

屌，錯台

算